中美有消息未，好期待聽日大爆升

道指第一站24000

千升之日?

啲put坐左幾耐呀

正put 驚西咩

272基本盤 分分鐘直上300

熊左

Sing

Gun

牛二岩岩調整

依定牛三開始，睇4幻點唔過份啊

裂口268

仆街無入熊

完全冇消息wor, 好驚驚

屌你，又燈

拿拿臨放哂啲股先

中國出終極動員令 + 美國宣佈緊急狀態
= ?

萬升之日

五萬點啦起碼

過份睇淡